投訴MK車PD7342

馬路上既TESLUN, BENZ L,定DC9雖然都係唔少仆街

但最仆街既,就係MK車,

住喺新界地區,屋企附近時不時夜晚12點後,
就聽到D 響喉撚,屌你老母,
佢地又唔撚係鬥車喎,純粹喺條馬路上,
大大力踩油

嘈撚到仆街,
由於喺屋企睇唔撚到部車

咁岩早兩日朝早終於俾我遇到啦!!!
H車PD7342, 典型MK車既撚樣
條喉嘈到仆街(但又唔撚係快), 仲要聞撚到D臭味喺條喉出黎
都唔知係咪入倉油

仲要左攝右攝,CUT線唔打燈

已填左"有缺點車輛舉報表格"
).pdf

而家見到D響喉撚,都決定見一部投訴一部!!!

有無人知填呢份FORM同1823,邊樣有效D?

臭嗰d可能係拆左催化
放飛劍捉佢去驗廢氣啦

我喺張FORM度寫左佢改裝死氣喉同發出臭味
等睇結果

識佢☺️

上次1823告dc9,兩個鐘警處就打過黎處理

佢打黎講左D咩?

兩樣都做

已做

填FORM投訴非法改裝

1823投訴左線扒頭

差佬會走俾你問警告佢定係挫鳩佢
但挫鳩佢你就預要去落口供，你有片的話又要燒碟
如果你唔係好多時間玩，其實真係幾撚麻煩

H車爆tec的確幾爽
一炸完個tec,成部車興烚烚
D熱氣傳哂司機jer jer位度

岩呀 響喉撚不嬲都柒
佢地ff改完部車會快d
同mk仔揸單車加個大喇叭係後面一鳩樣
真係人唔笑狗都吠
出街真係指撚住佢地黎笑
樓主做得好

但班臭mk活係自己世界 以為自己好撚型

捉多D呢班撚樣就GOOD!

有聲冇畫面

先生/女士

就你所指出的懷疑缺點，本署經已向上述車輛發出信件，並會聯絡該車輛的登記車主修復問題車輛的缺點，感謝你的熱心舉報及你對本港道路安全的關注。

(范佩雯女士)
運輸署署長 代行

其實呢d信冇乜用 sd張原裝喉相比佢就pass到

響喉狗
又臭又嘈笑撚死人，行街見到d 女女都直住黎笑/ 捂臉行開

C200???